有幾多人係覺得我係痴線佬！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！

但我唔係五毛囉

日日話手足係condom
要接管晒手足的女人
會員 #56875 - 人善被人J 極有可能係五毛, 分化撚, mon-post狗或網軍
請保持批判性思考，善用「上一頁」和「不推文回覆」

該會員以往言論 (5)：
1 .分化
2 .玩膠
3 .玩膠
4 .玩膠
5 .玩膠

「歷史回顧，無忘初心」

2019年7月26日機場集會「同好多香港人一樣， 我地都要養妻活兒、供養父母， 但我地即使冒住被公司秋後算帳嘅風險， 都要企出嚟提出我地嘅訴求。」

已封鎖會員 - 蒙面港人

拉

已封鎖會員 - Mr.Mean